【全國人大】新浪未投票知結果 搶先報楊曉渡當選

今早全國人大投票選出多名政府高層，各界均引頸以待投票結果。惟當各人大代表仍在投票期間，內地「新浪新聞」於早上10時15分突然推送一則以「楊曉渡當選為中華人民共和國國家監察委員會主任」快訊，引述新華網消息，指楊曉渡當選為中華人民共和國國家監察委員會主任。

雖然外界對楊曉渡的當選並無懸念，但大會在接近11時才陸續公佈投票結果，惟新浪在未完成投票已率先推播國家監察委員會主任由楊曉渡當選，令人費解。

新浪新浪

都內定左架啦
知道有乜奇怪